其實車仔冇龍用不如去利記度買啦

我地利物浦大把貨，件件一線龍

高普誠意推介
個個都係頂級

求其拎走一件都夠拎英超冠軍

比利時列日要塞 米列勞
再世莫德爾 卡里奧斯

樓主個名

米仔俾車路士龍門教練教下應該拎到金手套

世三龍 米勞列
皇馬歐聯奪冠功臣 卡利奥斯

屌，利記嗰兩件仲廢撚過格連同新仔bulka

仲可以買一送一

緊係問番皇馬要拿華斯

卡利奥斯,打得又睇得

咁不如放豬sir打龍